隔離屋裝修真係一個惡夢

屌你老母日撚日由朝到晏就度轉轉轉揼揼揼

死全家
特登揀呢個時候嚟裝修

之前樓上同樓下裝修最痛苦

揼小事，啲天拿水味真係頂唔順

轉真係攞命 想靜下都唔得

天拿水味先少事
最多咪嘥少少錢買3311
啲噪音連震動戴降噪耳機都唔掂

俾多兩千，請快d完成

轉到頭痛

屌same 喺正我樓上 乜鳩都做唔到

其實可以點做 樓上裝緊修 嘈到堂又上唔到 想訓下覺又唔得

我樓上都係咁已經嘈咗好耐

絲打祝你好運

巴打祝你好運

屌 樓上朝朝都鑽
唔知轉乜鳩野

真係好難頂 我會對住佢大嗌粗口